鄭秀文#FOLLOWMi 世界巡迴演唱會2019

鄭秀文 紅館演唱會 2019 優先購票消息
優先購票: 2019年4月4日9am起 (渣打信用卡)
優先訂票網址:
優先訂票熱線: (852) 28 611 611
渣打信用卡 介紹:

演出日期: 2019年7月12,13,14,15,16, 18,19,20,21,23,24日 (共11場)
門票價錢: HK$980 / $680 / $380
演出場館: 紅磡香港體育館
公開發售: 有待公佈

詳細演出日期
1) 2019年7月12日 (星期五) 頭場
2) 2019年7月13日 (星期六)
3) 2019年7月14日 (星期日)
4) 2019年7月15日 (星期一)
5) 2019年7月16日 (星期二)

6) 2019年7月18日 (星期四)
7) 2019年7月19日 (星期五)
8) 2019年7月20日 (星期六)
9) 2019年7月21日 (星期日)

10) 2019年7月23日 (星期二)
11) 2019年7月24日 (星期三) 尾場

.